幾耐洗一次咕臣？

一個月？兩個月？
我覺得 日日用 應該要一個月吧

我個箍唇俾個老屎忽坐過

咕莊臣

我鬆比你

下，乜有人洗架咩

公司？ 我都唔鐘意 不過放得公司 都唔會拎去洗

下 乜真係有人唔洗架咩

用熱蒸汽機蒸下就算

真咩 屋企喎

好平一部
有養貓狗 消毒佢地啲玩具地方都方便啲